「黃水」好好搵，連無野賣既網購都爭住幫襯 :P

我就係黃絲傻仔，就算間黃色網購無乜嘢賣，我都會買到免運費先落單
呢樣野，係藍絲同師奶做唔到嫁，你諗吓，如果佢地見到最鍾意既big big shop啲貨同鋪頭越黎越少，你估佢地會唔會幫襯？

最近抵制TVB團隊將BBS鋪頭逐間勸退，目標係令成間網購都無嘢賣，尋晚佢地又拉走咗間生活百貨，擺明針住師奶產品黎打，BBS又少咗700件貨賣啦...

大家可唔可以做兩件事，Like tvb民間團隊，Like埋被勸退果間生活百貨，引誘其他BBS鋪頭跟機

【抵制TVB民間團隊】
👉🏻 👈🏻
新團隊人數只係得16000，尋日出埋抵制名單大全，你讚好咗未？

【派心激賞任務 @ 31 Aug】
❤️ EZbuyhk (網購生活百貨) ❤️

============================================

【TVB 廣告商詳細抵制名單】
👉🏻 👈🏻

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

邊個未做反紅媒作戰任務？下面集結曬五波任務比你慢慢做

【8·30 反紅媒 第一號作戰所有任務】

💎 Sasa 💎
[年年党姐化妝品專門店都係你嚟，老細仲撐警添]

💎 鮮直送 FreshGo (海鮮速遞) 💎
[大把黃店海鮮可以揀啦，其餘仲有割Big Big Shop嘅金爺海鮮同搵黃色藝人李綺雯賣廣告嘅點點鮮]

💎 越香三蟹嘜頭遍魚露 💎
[老闆鍾先生逃避共產主義越南流落美國，發達之後竟然支持「共媒體」CCTVB]

💎 My Home shopping (傢具) 💎
[賣Home，名稱與行為相符，贊助紅媒出賣我哋嘅香港家園]

💎 新創V型牙刷 (World Wide Daily) 💎
[新聞部班人把口唔乾淨，刷完會唔會好啲？]

💎 創意3D地毯 💎
[聞說你哋中国人鍾意用紅色沖喜，見你新page開張幫你儲啲嬲嬲]

💎 註冊營養師潘仕寶 💎
[聽講食物顏色同營養有關係，想問藍色嘅嘢係咪毫無營養？]

💎 舞術指導Sunny Wong 💎
[TVB將你寫成鄉党小姐嘅功臣，無理由唔擺你入嚟]

💎 聖安娜餅屋 💎
[臨近中秋，幫你倒一倒米，唔好買佢啲月餅，老細馮國經搞緊大灣區督導]

💎 嘉頓 💎
[忠實TVB客戶，由年初到現在都係，唔好再買咩生命麵包]

💎 Johnson強生 💎
[黃金時段賣廣告，以後爽身粉、嬰兒產品唔買你]

💎 立橋人壽 💎
[賣咗好耐廣告，CEO係「收成波」陳健波，你派嬲即係阻住佢收成]

💎 珮氏驅蚊 💎
[珮氏啲QC紀錄唔多好，每次講起佢我都諗起之前止咳露有玻璃碎]

💎 屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 💎
[狂賣TVB賣廣告，又進駐《愛·回家》，係「黃朋友」頭號敵人之一]

💎 Pet Nutriland寵營樂 💎
[同屈臣氏Petmacy係一伙人，老細係前御藥堂高層陳恩德，非常迷戀TVB]

💎 澳洲膚潤康藥業 💎
[膚潤康同TVB係情人，兩個不斷互share對方嘅post]

💎 樂敦製藥 💎
[同TVB嘅交情已經有一段時間，但又無人勸誡過你，Here we are!]

💎 京都念慈菴 💎
[近期瘋狂特約贊助節目，包括殺手同叢林的法則]

💎 HiPP HK喜寶奶粉 💎
[三大臭名昭彰奶粉之一，其餘係雪印奶粉同瑞一寶。話事話有邊間奶粉今年安份守己嘅，走嚟同我講，我推你上推薦名單]

💎 攝達鈣片（藍敏之代言） 💎
[用藍敏之做代言人，藍敏之做過咩？佢間曲奇餅鋪「祝奇餅」透過「中国專才」名義，幫中国人移民香港]

💎 全清ALLKLEAR 高纖粉 💎
[代言人係湯怡，湯怡話佢認識文字一刻，就係睇《文匯》同《大公報》，大家點睇？]

🔥 耀才證券（違背承諾）🔥
[之前扮cut TVB廣告，呃咗手足13K like]

🔥 Waterfall Sports & Wellness（違背承諾） 🔥
[5月話檢視宣傳渠道，但之後縮沙刪post]

🔥 卓營方（違背承諾）🔥
[上年11月呃手足話會重新審視市場策略，最近見佢有返廣告，同埋啲貨上返Big Big Shop]

💎 OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

🛒 安記海味 🛒
[傳言證供：有手足去上環安記海味，聽到啲職員狂鬧示威者係暴徒，話佢地拆智能燈柱，仲好意思話自己和平]

💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

推

推下

今日無洗地組

重要日子

勿忘831

推多下

我都明白

以為你唔響連登添

提下所有連登仔先

今晚連登係咪無乜人

push

不了, 而2020年8月31日講自己唔識政治

應該係

唔落TVB廣告就支持下

理論上上熱門難度都會減低

佢唔係TVB廣告商呀, 係big big short商戶

熱門第三, 謝謝大家

831我諗好多人冇心情上連登

咁今次個老細唔好彩, 撞正831出多謝任務

上到熱門都無正評

Push

今日隨心推啦, 831大家都有要忙既事

熱門第一, 謝謝大家

ezbuyhk響hktvmall 有得賣架
大家可以去呢度睇下有無野啱心水
星期四用citi x hktvmall 有9折，再加5％ mall dollar回賭架

利申：1137打手

lm

一

師兄要利益申報有幾多手1137響手

Pishhhh

師兄又知我揸住1137
我連1137顛佬一半都無

做打手點都有兩手響手

你搵一年既post

如果你係想入手1137，梗係想佢跌，點會幫佢賣廣告

我想搵黃心穎，發現有人竟然去push呢個

咁用呢個

Liked ，呢間賣嘅嘢好實用

遲啲會幫襯～

推 做實事

Push!!!

派心❤️

甴近平

嚟喇

熱門第一咗，今晚連登又好似無咩人，輕鬆推

尋晚已經偷步做咗了

我都係

念念兄，到五連就可以停一停，tag人幫你斷線，因為第六連就無推文效果嫁啦

幫手推埋上熱

防暴㩒低咗個大肚婆

好欣賞樓主

死黑警難產啦

tui

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

其實想問有冇整合嘅 藍牌子 list想出街唔中伏

抵like

原來如此。。。成日見有人自推十下

推多下

PISH

我有呀, 但你不推文喎

#1有TVB廣告商名單

sor已成習慣

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

推
Liked

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

幫緊你幫緊你

Pish

PUSH

push pushpush

hi push ar

P

聯署支持封殺微信同TikTok

TVB偽人做埋政府喉舌

[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

===============置頂任務(最後更新2 Sep 2135)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人抵制】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【偽人代言】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 (27 Aug)

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】京都念慈菴 [目標：見你咁多贊助幫你宣傳吓]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

我都開左間未有生意嘅ig shop

你令我諗起幾次放工去最hit既黃店望住人地提早收工（經典事件： 添福小食、華爾登餅店...）

買到人地無野賣?

擺自己上黃藍地圖

新開唔係幾好意思

人地明明本來開到7-8點，4點去閘都閂埋，貼張紙話全舖沽清